[消暑] 岩岩重睇完White Album 2

第二次睇
依套野真係幾好睇,成個故事都算流暢合理
睇到個心乸住乸住

雪菜係好慘

但係我覺得冬馬慘d
日日都見到自己鍾意既人同埋條女一齊,到底要用咩心態去面對
又唔可以搶自己好朋友條仔

都玩過一次game,但淨係想飛去冬馬end所以忽略左好多劇情
睇黎要玩多次

利伸: 冬馬黨

仲有冇三角戀既動畫推介?

ok

慘

其實好悶下

動畫的確好撚悶下

唔覺

基友派路過
只有武也先可以令春希幸福

WA2教明我彈結他媾女
多謝師父。。。

到底男同男之間有冇純友誼？

食左幾多條女呀ching？

咁咪好囉

男校🤦🏼‍♂️🏳

食住仔先is ok

happy end

我地係不共戴天既仇敵

最親密的摯友先岩

依首愈聽愈好聽

雪菜黨召集
利申 準備好被人批鬥

鬧過交先可以成為摯友

玩game啦

人在

飛哂劇情

夏天睇冬天野不了

拎完d歌就算啦

丸戶隻青空主角都係彈結他溝女 自我寫照

淨係想飛去冬馬end
其他女吸引唔到我

消暑呀ching

可以玩多次game,希望有新體會

原來個路人女主都係依個作者

都未到white alarm既季節

依家開住冷氣玩game
爽既

CC三人組 先最正

小春

真心推薦全通
特別CODA三個end

不了

冬馬最正

玩緊

用wa2既水平去搵好難搵

唔怪得見親多人講既淨係得White album
神作

Game的話，就係秋之回憶4

冬天玩先啱氣氛

雪菜係最好既

之後玩，不過我諗我都有排玩

開大d冷氣都可以

最近玩完GAME
冬馬對波好大，又係榨汁姬 但為左同冬馬一齊，春希要放棄哂一切去維也納

但雪菜真係超級好既女仔，最後為冬馬春希送上一首POWDER SHOW，原諒左佢地，令佢地無咁有罪惡感

只愛冬馬，所以果三條女同雪菜（扑野）全飛，但係其實有冇需要睇返？

沒睇過WA
究竟有幾神

CC其實冬馬接近0戲份，只係有時候從其他女角色的口中得知冬馬的事情

你如果冬馬真愛，其實唔使睇返 但我個人覺得3女線入面既千晶線非常值得一玩

小春線就係滿足妹控，麻里線就係滿足姐控

我覺得最正係呢首

咁你鐘意雪菜定冬馬？二揀一

岩啊,WA /WA2 既歌都係無撚敵 呢首好似係動畫ED?遊戲入面無

建議動畫黨可以去聽下GAME既歌，好撚正

同你一樣
我都好想投入去鐘意雪菜同埋其他女角，但係唔得
依家重玩多次，希望有改變
太想個結局係同冬馬一齊

點簡得落手啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

揀唔到好過揀到
兩個角色都鐘意先可以玩到個胃好撚痛

會有初戀既體驗

建議動畫黨玩埋game，好撚正

同你講啊, 你睇唔哂成個白色相簿2既世界,
game以外仲有外傳小說, 廣播劇,

品

好好奇飛曬劇情都可以順利入到te

小春個外傳好有意思，

岩啊屌你老母，根本好多位要靠睇小說知

咁樣同d奸商賣game，重要既地方變dlc要收錢有咩分別

你指小春後日談小說? btw 呢張cg都好有意思

Ccc三人娘 同冬馬有冇得鬥？

和泉千晶都仲見到冬馬車尾燈既

CC 臨選路線時咪講過
只要對象唔係雪菜
忘記冬馬就簡單好多

麻理黑絲腳秒撚哂

小春同麻理線 春希都會見返冬馬

唔睇對劇情完整性冇影響
不如屌埋要二週目，先知冬馬係車上 果幕

三周目就係for 千晶bb 人生如戲

釐清責任

其實我覺得WA2唔會有絕對既界線去講責任呢個term
每個人對每件事都會負上一定既責任